LOL 英雄聯盟S9賽事討論#429

lm

睇怕PVB

ning係ig既缺口

笑na嗰班咁叻你地去打囉

開心ge係
the shy終於有機打

想gank爆我ts

G2邊場開眼界

Khan 同Teddy一出國就手軟

D觀眾好似睇鬼片

Ts : 終於開開心心打機

sjokz 好high

Teddy第一次出國姐
有冇諗過係lck其他adc太撚屎先顯得出佢勁

單殺

單殺 rp啦屌

zeros俾人solo左

TheShy今場要認真玩

好似話佢係第一ADC 啊嘛

如果佢對uzi應該一早被人完爆

前2場嘅kda 太慘

IG笑住黎打根本唔代表佢地勁、睇少對手
只係佢地識放開黎打
咁樣就算輸贏都立於不敗之地
而且冇咁大壓力

頂盡iboy之流

呢條廢柴就唔好拎出黎講啦

Baolan

bolan極限走佬

Khan上年msi隻觸手比人gank到040都仲有影響力

呢幾日出埋jayce都唔work 雖然打grf果時已經係咁

IG 後期陣拎先3K....

Faker點解唔pick LB liss嗰啲 明明喺lck嗰時成日玩

今次大清要一雪前恥了

bigkoro真係幾勁下

嘩

Ning呢波唔淆贏左

pvb真係似外卡咩

唔該啊Zero哥冷靜啲

SKT似啲

PVB打成咁真係好抵讚
就算最後輸都起碼好睇

PVB真係唔同你客氣 係咁搵你打

成班ig又呃機打

又撚SKT

比佢哋入淘汰
電狗回家觀戰啦

今次無意拉埋SKT嚟講
就算係都TL最柒

PVB真係抵入 電狗返去 求下IG大哥

SKT場場係度妹到夠鐘
仲難睇過電狼

Liss q cdr長左4秒

SKT同FW真係訓得著唔講笑反而G2 PVB得打幾精神

之前入圍賽又話naul係成隊弱點最廢

rookie 又鳩玩

SKT真係好on9 咁多時間準備pick埋d奇怪英 跟返meta用返d撚手既輸都冇咁嬲

上路已經用左杰西

無講錯wor

gg

PVB

其他路爆哂線 得佢平線

姐係放哂啲龍
齋推塔？

20分鐘已過

Naul

越南隊真係唔廢
閃電狼,水隊可能會輸

NO WAY

真係好廢
佢成日會有時間冇野做 企係到等下波兵

佢就分明廢啦 jg幫完拎優勢照爆返 睇下ig 除左ts拎左場妮可其他全部都穩打穩札 定skt班後勤覺得班隊員廢到唔出奇招贏唔到

ning王咁都唔死

ning無死

NING 王真係好勁

ning又話係洞?

ning真係痴撚線

痴線 計哂數？

人馬好勁

嘩我屌你隻人馬

佢counter pick +safe pick姐 你睇佢岩岩團戰比隻0/3 LB屌打

ig班友真心鳩緊都有餘力

人馬上埋半坦對面真係收得皮

外卡仔例牌20MIN開始爆炸

打毛咩

仲俾人話係成隊既缺口

THESHY:我想打機呀

保全勝定放PVB上黎?

痴線走位 人馬

係成日話打野同下路係缺口

認真少少機都冇得打

會咁講可能只係因為啲人見到LPL最佳陣容打野唔係佢

唔認真又1/8/9

大陸仔咁有好勝心一定係指全勝 唔洗諗

痴撚線隊

係J4個圈入面避哂啲技

D人仲成日話ig 靠哂2個韓援carry添

on9..

theshy呢下又走到就真係嘔血

5個位都咁撚勁

the shy:隊友 我想打機呀

PVB好慘

無啦啦完撚左

成隊都痴線,點打

又要起身握手

PVB:又話4FUN既

外卡仔頂到27分鐘
叻

冇野好講
5個都係最佳狀態

成隊無缺口

1打3都照接onl9

ning係咪6場都拎唔同嘅英出嚟

我SKT都頂到架

16分

握手握到攰

CLS 點解呢隊成日可以少打多?

ig最撚癲係如果有一路雷左/被SIT爆
其他人一定carry返上黎

換其他隊早就比人屌死

屌你 我以為兩邊主堡調轉左
打撚到好似係自己大本咁

而家skt真係不論不類
真係唔好講冇態 唔focus
B/P奇怪 自己壓制teddy既能力
打法穩又唔係穩 悶 死命用舊時個套係到妹
真係唔好話撐ig 至少人地係侵略性營運
連越南仔都好睇過佢

當skt係高手先快完
ig話打弱隊係for fun

操作成班係最top ge狀態

笑撚死

佢地之前被人訪問過
因為覺得自己有能力可以打到對方 所以就上

自己壓制真係on9 打返lck決賽戈啲套路唔撚得既 係要玩埋啲on9 陣

上年世界賽The Shy attrox 1v5型到pk

the shy:打打打打
佢識廣東話應該會講埋打佢老母閪

對自己同對隊友有信任
信剩翻佢地2/3個都夠打

綜藝同實力兼備

真係型到爆

佢的確係洞
只不過呢到冇隊打得穿佢姐

你以為兩個韓仔唔掂
點知下路jackeylove無啦啦爆seed Carry

Ning係咪畀人嚴重低估

因為仲未有人 可以打爆佢地 所以好自信去操作

佢個套第一場打G2咪爆炸囉

FMVP
你估廢架

根本唔合邏輯
咁打g2應該仲快

保特的確跑得慢 不過全世界無人跑得快過佢姐

成隊永遠都係咁
喺LPL其實真係好難學到佢地風格

咪住先 G2>SKT

NING仲有手 VI
不過好似拎過兩次出黎都輸哂

ig係咪仲痴線過上年下野又強化左，中上keep住sm

呢到d人低估姐
一早係s8 fmvp

明明個時用自己優勢打贏grf
Grf成個版俾你睇 玩奇陣就唔好1lv爆 skt就冇學習到
你話viper有能力玩到非傳統ad 但teddy都唔係呢範

我都唔明你地點解成日笑skt，冇錯，係輸咗畀ig，但sktD防守做得好好喎，ig領先10k都攞唔到巴龍

全世界（非韓）：全球打架流

唔好on9啦清
lpl佢全勝呀而家？
全世界冇人跑得快過佢

唔係話剩係靠韓援
依家係講緊theshy=rookie>=jkl>=ning>baolan
但好多人不願面對theshy同rookie係最carry
尤其係班大陸仔
theshy同rookie有幾何無比人gank過嘅情況下比人solo?
下路都有時會2v2打輸
啲人話theshy成日太衝送頭 點解人地jg黎駐到ning又駐唔到?
事實ig最大缺口係ning同baolan無講錯
通常ig輸左都係因為佢地無做好先輸
ning有時行街任由對面jg駐theshy但自己又無gank到其他路
baolan就有時亂開送頭搞到連帶埋jkl送頭

SKT係LCK個套係得點會唔用
明顯係團練都唔太得先逼住變喇

應該得我狼先頂到依隊IG

韓國營運=三線捱打

冠軍係邊隊？

想問你地睇twitch果陣，如果轉去另一個tab，twitch果邊會唔會變到低清，要等幾秒先變返1080p?

lck個套已經唔入流.....lpl先係主導,lck再唔變連歐洲都跟唔上

可以咁講 奇陣贏只係好彩 長期基本有好多方法破解，成日想用奇招 又未研究好就出黎打 倒不如打返自己熟悉既套路

我都覺得佢個比喻好on9

大陸仔先係吹theshy吹得最勁個班

我係

SKT呢隊野好多時都揀D兩/三線劣嘅陣
係LCK先比佢拖到後期啫
一出國隊隊打快頂唔住喇

版本問題
好似grf咁
開頭羸曬最後咪又係輸

咪係 依家個勢係想捧佢做lpl 第一人
D人係咁叫佢shy 爹

係 支那有部份IG fans成日屌baolan

有意思咩你咁樣講 輸到咁 防守好係應該架喎 你試下佢地連防都廢埋??

唔係16分架啦

咁保特都唔係全部第一既
唔知講緊咩

清好盲撐喎

贏到冠軍等於佢唔可以係洞？
你當其他四個死嫁？
連前教練都講過最撚大問題就係ning

應該係 團練啲人完全唔同 摸索唔熟 只有跟人啲打法 點知效果又不似預期

今年世界賽lck都係大撚鍋架喇

曲到

見到faker比人地5個圍住好撚努力打左波。
最後隊友走撚哂，換左1隻
只希望skt只係留緊力

淨係lck可以妹到30分鐘呢點係MSI都無可能出現啦

前教練話ning既問題係人格有問題 唔撚聽教 成日唔訓練 唔係話佢實力差喎大佬

呢隊skt係lck無撚敵
Playoff完全無對手 大炒對面3:0
你諗下而家lck廢得幾撚恐怖

痴線人馬

日日笑baolan做藍公主
叫jackeylove做接Qlove

Skt呢隊廢物幾撚時死全家
而家係我地偉大中國人既天下

中國成功超韓趕歐

睇完skt再睇埋ig
每波就算有隊友死咗 啲隊友都係照跟照殺
睇下換到幾多人頭咁

前教練係邊個？pdd？

SKT係S7都仲可以話自己係META
大佬上年S8都比LPL贏咗喇
全世界都打快節奏 你仲係度妹
真係仲以為自己可以逆META咩

自己死衝爛衝要隊友backup都唔係問題？

上野死左, ad比lb zone out, braum無大
你想表達d乜

最諷刺係 baolan初出道係同gear zoom一隊
佢目標係追上gear做正選
依家一個世界冠軍 一個小丑

點會留力 承認SKT唔夠G2打啦

Faker成日直播笑笑口面好輕鬆咁
而家知道我地中國人既厲害未

Skt 狗祝人斷手
我祝skt人永遠單身

如果隊友配合到咪冇問題

Faker: 搵人落黎幫拖先
隊友：吓？點落呀？

SKT成日都諗後期1波團戰玩操作技術

Ig只要有一個閃上去打其他人都會跟 唔會猶疑

IG 打法係咁唔得?

lck收皮絕對係好事 而家啲比賽好睇到
唔會再恰眼訓

ig仝人表示 我地每個play都allin

唔好唔記得faker姓李
所以faker都係中國人
知道我地厲害未

真 SKT同LCK個種打法已經落後全世界
一日唔認識同改變都唔使追
正如當初LPL以為買韓仔就會拎到冠軍
但根本唔係 最後慢慢追上嚟

睇fw都會想訓

聽到THE SHY 講普通話

skt班友係咪仲以為依加係頭25分鐘同你互清cs既年代

配合唔到咪問題
你冇見過佢痴撚線送頭？

有啲擔心Beardsen巴打

佢痴撚哂線

打法係咁
一定要打保守?

佢s8已經痴左線

Ning係要團隊前中期配合佢黎打
佢覺得咁樣先係最好
佢要求其他人點都要配合佢 支援佢
最後教練都向佢妥協
事實證明 ning既理解真係正確
同埋佢真係打出效果 打g2 打fnc都3:0大炒

計埋台湾省同韓国
今次有3隊中国隊
再計埋其他隊既韓援仲多
所以話中国人牛b

相信skt係留招,到時Bo5先報仇

比人3:0就有

原來連登咁多IG fans

LM

當IG每個玩上腦，jacklove就會默默地carry 佢，幫佢地執屎

個前教練又廢又要話事
Theshy揀完菲歐拉輸一場就即刻換duke上場

大家都係中國人 一定g持中國隊

內鬼黎 如果隊員向佢妥協 ig應該收左皮

但係宜家個193係真係有啲料到

其他隊都係低等生物
送去堆填區直接宣布ig第一啦

Hi你 我係中國人呀

結果都係買韓仔拎冠軍

似勝利球迷多上年就RNG 今年就iG

連登最多skt fans 不過潛哂

Skt = south korea TSM

rng ig 都是中國隊 不用分得那麼細

亞運韓國銀河戰隊打成點唔記得左

成班大陸仔

笑什麼
大家都是中国人

唔係ig fans，不過睇完s8 worlds同而家msi真係覺得呢隊野好撚恐怖，從來未見過有其他隊好似ig咁同其他隊有咁大差距

s4 SSW囉

咁都係有韓仔先贏到

但其中一個韓仔係SKT 試訓完唔岩心水

支那泡狗都係一樣 識玩一定支持Cross Gaming 76toyz

打得好唔比支持呀
咁支持skt係咪泡狗 支持g2 tl 係咪又崇洋媚外

唔知4強IG會唔會特登揀SKT黎打

香港人一定支持HKA

有首富個仔加持係唔同啲

係 雖然依一年都冇乜表現 但個個都係去打韓服 訓練

SSW係國內都冇統治過就算喇

LCK太多廢老不過依家開始見到轉機
超碼playoffs有三隊新血

上年定前年咪多RNG粉 今年多IG粉
係咁架啦

期待下Kiin仔夏季仲keep唔keep到水準 到時轉會季希望佢會走

但淨睇worlds真係無得輸 鳩pick都照屠

邊隊勁就多邊隊粉 好正常既

垃圾二五仔doublelift
抵你有今日

SKT其實會唔會學solo Q 就可以打贏IG
咩都打打打

真係FANS咩
好多都係拎黎串其他隊啫

好撚多其實係不敗抽水撚黎

而家係100個人30個SKT FANS
40個SKT HATERS ,30個其他fans

嗰一隊姐

韓服 cuzz癲撚到 1500排第一

好想睇ig 出左局 個post會點

SKT出局震撼D

睇下大陸戈邊會點

講明先
雖然我一直扮其他隊fans
但其實我一直係真tsm fans
打算過幾日訂飛去台北睇tsm比賽

韓國隊呢幾年無論前線又好後勤又好 一早俾人用錢搶走咗 呢幾年Khan Blank clid 都係去完中國翻嚟 所以韓國人才問題開始嚴重 黃金一代已經老 冇以前後起之秀 跟本跟唔上其他地區進步既速度

rng fans會重返榮耀

打出效果如果上duke嬴到kt咩
duke係就係無theshy勁 但都仲叫係一線top
講到尾咪係因為3線勁到無對手 尤其係中上完全無輸過線

Duke係buffer黎
幫TS冷靜完至再上

grf都唔叫後起之秀?

大師兄被tsm趕走架喎

支持hka清左垃圾乃哥希望可以搵到個勁jg

今日FW打TL幾好睇

Grf個上限一眼睇哂啦 上年冇運今次又冇運？

KZ要唔要人

依家skt先係underdog喎

我認為係由於dl成日怨呢樣怨嗰樣
得罪人所以先俾人踢走
根本係佢本來就唔想係tsm所以俾人送佢一程

6-0想出局都難啦

轉返坦型上路meta就無敵

Riot唔肯轉坦meta啦 由上年worlds講到而家 除咗LMS有幾可上路出坦

而家班FANS谷住谷住咁
之後有機會實衝出黎射精
不過而家有得笑就一定要盡情笑左先

反正個風向都成日轉

一陣出左局最多咪潛水係到嬲嬲豬負皮LO
再唔係學3連霸咁彈出又彈入

Lck 呢兩年出既人才咪Tarzan同kiin仔

坦meta咪rng起勢 一樣屌打lck
舊年msi 洲際賽 亞運都算係坦meta
Lpl照打到lck一棟都無
而家lck既廢 唔止係meta問題

唔會啦宇宙隊
輸ban pick
試陣姐

LPL前1-2年開始買撚哂韓服大師/菁英想打既人去養
搞到LCK青黃不接,加上meta針住泡菜國既營運打法
捱到咁算係咁啦

嘩屌 依家先睇完g2 vs skt
skt下路發生咩事 mata哥痴左線
khan用杰西仲以為正路 仆街10分鐘之後杰西開始變傻西
clid有一個巴龍團戰惡過頭比人谷傷害 但錯誤唔多
得faker正常發揮 始終大賽經驗多
wunder 呢場MVP... 未撚見過呢種synergy

波台都係咁啦
呢度E波台

去kz就好

如果SKT讓返個位俾GRF TL讓返俾TSM 呢個MSI會有幾好睇

轉緊啦
留返個鬥士meta比9.8 msi
9.9之後主流jg都已經係坦
講緊riot都未改完

GRF就算啦
要佢打前期陣, 諗個濕鳩COMP出黎

有料自己爭啦 讓咩姐

難以想像sword點樣比ts屌穿...

一日有cnquer or唔改 上路d坦全部無撚用

有Akali呢啲角色存在
啲坦全部都冇出頭天

征服者個回血都nerf緊啦
季中大改一係就改塔皮錢 一係就出個新嘅坦符文
世界賽最後都會變返坦meta

依家依個meta 上路出坦 我出隻船長 fiora jayce依d無壓力farm 去到中期 你隻ad兩秒已經唔見左 但係隻坦仲鳩鳩咁係到俾人打

塔皮錢 完全加速成個遊戲既速度

真係
垃圾tl

好憎鬥士meta
上路得返幾隻玩得
下路邊到玩唔到

坦meta都係幾隻坦玩得

This is over. SKT gonna take over. Mark my word

科加斯賽恩十場有九場都見依兩隻野

鬥士meta？得幾隻玩得？
aatrox irelia jayce kennen vlad neeko
隨口都六隻啦喎巴打

最憎係之前隻隻ad都要出黑切果個坦patch
成堆肉妹足幾分鐘都無人死

坦士meta上路先多變化wo
你有無睇比賽

仲有船長

akali

vayne

笑話黎

開始亂入

仲有賽勒斯
究竟點先講得出得幾隻玩

Fiora 船長出場率都唔低
仲有人馬都會去上
雷文耐唔耐就會出現
之後仲有約瑞科 而家唔見影
唔知係咪nerf左

reddit: Idk what's worse TSM losing to a 0-5 FW or TL losing against 1-4 FW without Maple, Karsa and SwordArt

笑咗

Yorick好似nerd咗，但win rate仲幾高

差d漏左Renekton又係常客

上野輔坦都唔緊要
中路都坦埋嗰下悶

Clid先係最慘果個
韓仔都話得佢打都算係咁

如果想faker支援快就唔應該pick阿祈爾啦

呢個啱
仲有d開戰位其實要冷靜d

電狗今日打得幾好,同ig有來有往,又贏到tl

聽日8:00係我g神兵虐殺i支之時

ig: 4fun game

g2捉撚晒你skt路

秦國上路單殺先上6lv 既the shy 算係咁啦

如果keep到呢個水準，至少lms唔係笑話先

TL
比返個位tsm啦

贏到lcs 咪有得出囉 講到tl 打刧tsm搞到冇得出

其實khan 都唔算太troll姐
玩得jayce就係要早期推線拆塔
咁隻jg 唔貼身幫上推首塔有咩好講姐
簡左隻唔可以離開條lane嘅azir
唔通又係上路jayce責任？

大優勢唔尊重人無腦推俾人反殺兩次無責任？

akali唔係領先兩個頭咩仲要比theshy先上6，仲要係打kennen

1個頭1個助攻囉，但裝備唔多，阿卡莉水星鞋+盾，凱能小科技槍加多蘭劍

LMS宜家咁既樣初初以為入到MSI會場場比人屌打無還擊之力
今日電狗收貨啦, 起碼唔係第一笑料先

閃尿狗打到中間唔夠膽開團，又唔推塔打龍，一直輪流番温泉，就知要俾IG翻盤
MSI好似所有隊伍都變得越來越偏向打架格，一開始狂刷CN FIESTA，打完SKT後發覺，滾雪球＞營運換資源，瘋狂學IG打2V2 3V3，頭數比已往MSI多好多

感覺skt似覺得入硬4強係咁試陣，係咁比teddy試埋d on9野，又打路出成效，抵輸。
不過下路二人組好似不在狀態，teddy冇左季後賽個陣既氣勢，季後賽除左穩得黎仲敢打，msi反而太龜，mata直頭好迷咁，各種迷之走位同操作。
khan除左今日場g2外都叫不過不失。冇咩亮點又唔算罪犯
睇得出比ig大炒完，中野搏老命想調整返成隊個狀態，但又輸埋g2

其實電狗唔係因為妹下妹下而輸 啲台仔應該都無咁嬲肯收貨

上年世界賽又要人讓 今年msi又要人讓 醜唔醜

Sigma屌得好撚好，Garena真心仆街公司黎，一定杯鳩間垃圾。

KHAN 絕對唔可以叫不過不失啦大佬
MATA TP上黎 CLID幫你GANK咗3次都送返哂
成隊都打得好差
但KHAN 真係過分咗D喎

佢完全唔控制番自己上路視野

宜家連溝通都有問題喎 試乜陣姐

小組有乜好咀 輸左之後個啲先算啦

以前覺得SIGMA出親都濫情片
宜家真係愈出愈好 資料好足

希望拳頭快啲收番

近排90幾ping關唔關garena事

一定關啦屌你老母
廢SER

擺明想收割+唔做
唔會搞任何改善
夠膽死拎LOL賣極速傳說廣告
真心痴撚線

台灣就係有班咁既仆街先令人睇唔起，當然，香港都大撚把呢種人

garena真係好on9
之前玩台服POE 又係比人爆AC 好彩AC無save低信用卡用paypal付款方式
我用網上行既 玩LOL有時無啦啦跳ping
個人資料安全同server佢都做得好差 垃圾公司

GARENA D ACCOUNT真係易破到完全唔值錢
幾年前淘寶幾十蚊有一個30LV ACCOUNT

原來今日CoreJJ
Tahm Kench 帶錯咗runes
Guardian變咗Aftershock

點解打比賽都可以出依啲錯

冇睇LOL以外嘅比賽, 乜有冇大賽經驗咁影響一個人?

Btw Twitter 見到Ning 訪問
依幾年洗咗 三百萬人民幣 落波鞋度
下面comment話依度已經係MSI幾隊外卡隊加埋

臨場經驗越多見過大風大浪嘅對比啲新人冇咩經驗嘅。點都有分別啦
唔係話大賽經驗最重要，係一部分囉

其實有好多人打solo q好撚勁 但一打比賽就會緊張手軟 唔係每個人都適合打比賽 更何況世界大賽 有經驗對自己發揮一定有少少幫助

都係㗎
我記得睇過某啲選手訪問，佢係路人被發掘上去
都講過rank同打比賽已經係兩回事，就算韓服排第一，都唔保證你比賽發揮一定好
比賽經驗係累積返嚟，應該都係心態影響狀態

世界賽壓力一定會再大啲

比人打到呆撚左啦
仲試你老母
揀出黎就係打算打上野
已經前期都打左出黎 效果都有
Khan又送左兩波 呢條友難堪大用
Teddy同mata對線都一pat屎
結果自己中期一波失誤 比人狠狠咁punish一大波
咁就收左膠啦
Bp絕對無問題
只不過證明khan唔值得投放咁多資源

LMS最經典咪MMD
個個都話佢soloq同scrim好撚勁
一上場收皮

點解可以隔兩日就幫我reset一次所有setting
符文同召喚師技能都要係咁較
但問其他fd 係得我有問題

佢韓服都上到菁英 其實有料但真係唔係大賽型選手 無辦法

印象中手誤揀錯英係咪可以remake runes 有冇

現場對住咁多人打，打差少少都手震直播比人屌兩句都開始燥啦

錯Runes好似唔得

原來帶錯
我仲以為佢咁有想法

好心比teddy球kai sai, ez, Vayne, Lucian 個啲啦
又玩mf又sona
成隊邊個carry都唔知

Ig場均經濟領先10k
第二名g2先1.2k

mf 嗰場ban咗ezreal kalista

始終環境同氣氛都唔同呀

依家真係任佢地玩
就算之後4連敗 最差都係加賽 仲要係得某幾個特定組合先要加賽
4連敗直接出線機率仲高過加賽

國內外都有分別啦

今年4強係咪又係第1揀隊打？
IG會唔會直接揀SKT送佢地歸西

係 第1 可揀3或4打
唔會 除非好大仇口

Skt如果最後要打tie break, 再輸埋就搞笑

難講，記得上屆MSI，RNG第一岀線
後尾睇片先知UZI本身想打KZ先，因為想振士氣
最後好似俾孫教練勸阻，話決賽打韓國，先令到有史詩級嘅比賽。
所以最後揀打FNC

IG如果真係揀SKT打先都唔出奇，16分END GAME呢場TS應該係佢生涯打過最不滿既一場，ROOKIE賽後又話如果可以贏SKT USUAL COMP會好開心，到時SKT如果又玩唔知咩鳩PICK或者又限制TEDDY能力應該IG班癲佬實比壓力教練四強就做低SKT

又吹IG

skt唔會再亂bp啦
宜家佢地嘅bp都正常
係輸狀態

16分鐘嗰場太傷

宜家小組賽即日打完聽日再打
未必調整得咁快個狀態
加上好似小組完咗隔1日定唔知2日定3日就開始淘汰賽
希望佢地可以調整翻好個狀態

IG打架勁SKT太多，而且SKT係唔習慣一個團接一個團，成日想後期慢慢準備好先打。
好似第一場2LV李星被Ning打殘，下路就要防gank後退，但SKT果樣就擺明唔預卡蜜衝過黎，諗住最多2換2，之後達瑞文就7分鐘賺到吸血劍

SKT打G2都未必過到啦
打IG 9成俾人個半鐘直落

而家6比0 洗吹咩？

個個講到IG贏硬msi咁
雖然事實係IG九成九贏

依加1$1個30lv ac

唔知ig班友幾錢年薪

impact都過百萬美金

舊年佢哋贏咗world，都一人一架超跑啦，平時應該都唔止依個數

好想俾王校長包養

Rookie Theshy返韓國可以做土豪了

睇番highlight見到faker要1v9 令我諗起上年既SKT

rookie 打msi嗰陣個勢都十足十土豪，見佢不停咁銀腳，個身chok下chok下

都未計duke本身就係雜總

唔計人工，平時王思聰都應該送好多禮物比班人
btw,好想要佢地啲鞋窮撚表示羨慕

唔8-0果陣試
要依家試

Faker被韓國媒體採訪既內容

Q.你認為輸給G2的原因是
首先隊伍層面上大家都有很多失誤，個人的失誤也有很多。

Q.明天會和打過的隊伍再打一次
明天兩場比賽無條件想贏下來。我們還沒有確定進入淘汰賽，剩下的比賽會盡全力。

Q.G2 BP策略上選了上單派克，你們是預想了中單派克嗎？
派克不像是會用做中單，我們預想了上單派克，不是比賽前就預想的pick，雖然沒能好好地準備，比賽內曾經好好地解決了。

Q.11號和IG的比賽被卡密爾2級gank了
不是傳統的play所以受到了gank。下次好像可以更好地應對。

Q.越南當地粉絲的應援很火熱
比想象中我們的粉絲很多，嚇到了。因為有那些粉絲在，我們需要展現出好的競技力。

Q.聽說你的家人也來了現場
家人們都來了現場所以這次大賽需要打的好，想要用更好的競技力奪冠。

Q.處在飲食，床，賽場等不同的環境，適應當地環境有問題嗎？
好好地睡覺了，隊伍也好好準備了飯。遊戲之外沒有問題。沒有展現出在韓國的時候的競技力，我認為我們隊伍還可以展現出更好的樣子。

Q.剩下的比賽的決心
剩下的比賽都想贏下來，特別是會努力贏下IG戰，現在在比賽中競技力沒有好好地打出來。剩下的時間能夠好好提升競技力的話，會出現好的結果。

Q.在IG有特別注意的選手嗎？
打過了之後在某種程度掌握了IG的風格。哪位選手比較有威脅，在我看來沒有那種選手。我認為下一場會有好的結果。

Q.之前Teddy選手在採訪中說整理了下路pick的順位，隊伍內部對版本掌握了多少？
最開始pick方面沒有做到100%，我認為現在某種程度隊伍方面整理好了。

Q.最後給粉絲說一下面臨剩下比賽的覺悟
我們隊伍現在是以3勝3敗比想象中不好的成績。剩下的比賽都贏了可以以7勝3敗結尾。

轉載自大陸網 所以d英雄名係大陸譯名
我就懶得去改

Faker 講到ig 廢咁 係咪翻譯

唔知有冇理解錯 姐係Faker覺得ig冇乜邊個特別有威脅性？

三冠王既傲慢 faker不嬲都係咁
不過都無錯既 唔通話認低威咩
不過如果柒左又要比人鞭屍姐

應該就係咁嘅意思

Faker係咁 越勁既人會講到越廢
越廢既佢反而會話對面唔錯幾好

我諗起佢話想同clearlove 同隊

唔出奇 FAKER國際賽第一次輸就係輸俾我廠
個屆MSI 我廠仲要係FMVP

因為廠長s5之後夠廢
你估佢真心咁講咩
佢會讚你勁 通常係因為佢可以屌打你

好典形既SKT
8分鐘推到上塔半血
打野依然唔入紅區
又唔會成隊去繼續逼上Snowball
Gank幾多次都冇用

同Thai仔400都唔係逼上
走去打下逼龍
然後話佢幾多個頭都冇用一樣
7分鐘半血既塔 16分鐘先爆

SKT全隊俾IG outplay，只能講係自己表現太差，如果冇理解錯

佢本人都咁講 又難怪佢d fans次次都係 bp問題 隊友troll

至少佢唔會賴meta或者試陣放水

可能對佢本人威脅唔大，但對其他隊友啲威脅就好大

尋日1點鐘開波，今日點解要6點

假日

尋日唔係3點咩

笑死俾人16分鐘秒完話人地無威脅

都差3個鐘喎

第1日都係6點開

講串skt ig 同g2 三隊d 選手都不相伯仲

SKT?? 連G2既車尾燈都見唔到

應該閒日6點 星期6日就3點

邊個敢攻擊我廠

黎到S9仲有心有力
帶EDG入playoff

佢以前真係好撚勁依加老啦

其實佢今季唔係打得好差
睇完LPL比賽就知佢地啲bp出撚哂事
同埋整體LPL打野水平高左
EDG發揮最唔穩定應該係iboy

caster twitter

G2 d 宣傳幾好睇

其實我唔覺faker講既野有咩問題
佢對線係冇問題㗎 係成team跟唔上人地打交呢種方式
認真問 faker算串咩

唔係呀 其實佢係想講5個都勁 佢答唔出

無理由咁柒直接答 輸撚緊架嘛

我就睇你skt點屌打ig

呀唔係仲有堆強隊係下面

今日仲有冇小組賽打

有6點

得返把口

Thank you

未必既 仲有得打 輸埋再笑都未遲

老實講睇左6場IG 加lpl 決賽果d 我覺得 Ning 先係最勁果個 最carry 好有觀念 遊戲想法 帶風向節奏 前期gank 又可以做到足 團戰都勁

Theshy 有團戰起死回生之力
Rookie 穩穩地輸出carry壓制 貢獻好一流

最強上野(中？）令IG 不敗

今年冇week 2
msi真係有啲chur

就咁google打 msi 2019
會彈哂賽程出黎 我平時都係咁睇

不嬲都無

你諗真啲

的確冇邊個比較有威脅
因為個個都咁有威脅

建議平時用呢個
呢個網好updated 有哂唔同賽區比賽時間/賽程 以前既結果都check到

威脅最大應該係mata khan囉最易派膠係囉2個

唔係2016年開始小組賽已經連續打5日咩

唔提埋JKL？呢條友又係關鍵時侯可以企出嚟CARRY，早期拎到優勢又係由頭帶到尾。結論就係，根本5個都係痴線佬嚟

其實五個都好頂級，ning雖然有時狗衝，但世界賽一排埋無乜邊個jg做到佢的效果。jkl睇落無乜大起伏，有rookie同ts的光環所以感覺唔顯眼，但關鍵play又可以打得起，今年ig keep著都估計又可以冧莊

... 佢唔係唔勁 不過更多係隊友帶比佢嘅成就 係IG 呢隊 Adc 只要早期唔送頭都夠玩 中上級adc 都可以變一流 好明顯一件事 人地不停搞theshy 已經無人去理下路 安全農兵

Gank咁多次上都未夠？
你不如講下有邊隊駐上駐得多過skt啦
又想幫thal同肥閪洗底？
佢2個係幫佢駐完都無撚用
Thal達瑞斯4/0/0比人當狗撚
吶兒狂比人駐肥閪犽宿仲要係counter pick都壓唔住佢
Khan起碼係拎到優勢壓得住
只係g2太識利用全隊遊走跟pyke打遊擊單捉
Skt仲要揀左隻沙王遊走唔會夠lb快
跟lb一齊遊走前期傷害又唔夠都係一樣係會打輸團
仲要lb可以輕鬆強制poke到你殘血逼你b變到多打少

今日啲比賽點買好

all in fw

好懷念上年嘅kt
international嚟講最有威脅應該係果局

等陣6點我allin FW

......

打lol 唔怕對手勁 怕自己友雷

得返呢場買根本 唔計ig 其他隊根本人人都知一鳩樣

買唔落手55波

又噴隊友LCK最強上單都唔夠皮 睇嚟應該無任何上路合SKT粉眼緣

SKT上季 上路、Calling、唔夠勁 特登搵最強上路 Calling嚟補強 咁都要嫌 吹脹唔搵Khan mata msi都入唔到呀大哥

買咗4000 7點越南仔

5個不嬲頂級
但真正t0係得theshy同rookie
呢2個係無jg影響之下9成時間都係贏線
其他3個都係t1頂個批 係baolan有時迷之開戰送頭
Jkl就未去到t0但都差唔多7成時間唔係平線就贏線
Ning係勁不過唔覺得佢好過tarzan
人地tarzan係lead隊友gank
ning通常係自己衝左先等隊友支援
佢係lpl試過唔少次隊友嚟唔切自己打輸對面jg
世界賽試過比broxah outplay
最明顯係一上duke ning就即刻啞火行街
Duke話哂都叫1線 但ning嘅表現已經差好遠
係因為少左theshy去打出破口制造機會比佢
Ig 3線勁通常可以有血量優勢同單線已經逼閃
你下下去gank滿血有雙招你都難gank
都係個句ning係勁 但唔覺佢係成隊最大carry

條友係牙thal肥閪fanboy
成日話skt唔駐上
佢2個係駐完都打唔出優勢仲要倒輸

好難講邊個carry
不如話佢地5個都係carry算啦
互補 邊條線爆 就另一條線頂住

PVB換左JG之後
今曰2場應該都好睇掛

今年Ning 睇落好老練 tarzan 仲年輕 係勁 但未必夠Ning咁勁 特別睇完lpl 決賽 Ning 豬女見到李星入侵野區先去草叢吸上路兵經 升左lv再去打李星 睇左咁多年lol比賽 第一次見到咁

大家討論果陣可唔可以諗多少少先討論
無乜意義既討論會搞到哩到成個波台討論區咁
如果唔知咩係波台討論區你去一去體育堂睇下就得咁岩琴日猁打獌,一堆潑婦罵街

一面倒 傾毛咩 等一陣開波算

琴日又咪出返原本個個

不要再說了

估唔到今日最想睇係fw

係睇g2

睇PVB

創造奇蹟?

無希望就無失望

今年既ig俾上年隊ig仲勁
反而kt果5條友全部收晒皮

我對g2充滿希望

最起碼睇落勁過fw 不過今日主要想fw追一兩場

我caps打到你流馬尿

等睇狼味 又妹下妹下

G2 打爆佢啦
仲邊有得比佢妹

wunder個名變左galio

top5有2個SKT離譜左D

TS : ???

駐完上然後要佢單拖1打2 1打3咁有Q用
人地駐上係為咗盡早解放上路出黎推其他路
SKT就係駐上為咗對線贏果小小

400被人當狗撚咪又係你SKT Marco唔撚識用上Snowball
同Faker比人Cut大同閃入去送頭
有1個400既上路居然係對面成堆人上黎做鳩你 而唔係你成隊推對面

依家唔係話唔駐上
係駐完上 唔用上路繼續比壓力
而係繼續對線遊戲
諗住慢慢推對線贏人就夠 點知人地唔同你玩對線 加快節奏打團

比著第2隊 Jayce拎住優勢 Group up 4-5個人迫上塔 預視者

根本成個lck marco就係跟唔上meta
SKT喺msi無曬昔日嘅統治力根本一早預咗，係啲粉不願面對姐

鬼婆又燈GG

又sylas
見親你呢隻野就憎

sylas好似得caps玩得掂

irelia加akail

perkz draven

達瑞文

大perkz

Betty仲用kaisa

FW今日會唔會爭氣呢

mata 未收
賽前+teddy 比人話世一bot lane

歐洲隊準備好虐打電狗

fw又要比draven 打爆？

Rather（打PVB

FW個陣輸左

廢閪隊電狗游水返屋企啦

Betty 應該被人打爆

FW下路條線點打 仲揀納帝

通常呢到D人越踩得勁
一陣FW就會贏
好撚燈

2-8

Betty

第2隊? MSI有隊試過4,5人圍上?

今次唔會, 因為真係廢

電狗不嬲廢到連燈仔都燈唔贏

FW sup真係好路人feel

bugi如果夠膽打得侵略而又無送嘅fw應該都大機會

G2下路-6呀

偷錢draven

屌，兩個殘血都殺唔到

殺唔到

G2 2隻下路唔死
但法王好似輸輸地線

同上年 vs RNG Game5 一樣

perkz

如果惡啲衝過去應該殺到

FW下路真係好on9

前幾日睇GODJJ條偷錢DRAVEN+ILLAOI BOT跳錢跳得好癲,不過應該冇咩可能見到

g2 打法同ig 一樣
唔理有冇jg 都尻沖你

現場咁大聲

話說G2中下都俾電狗壓爆，點解會打成咁

宜家好多隊都係咁

Caps

又停乜撚

又停
瞓陣先

Perkz咁既熟練度拎出黎獻醜

Alkali用征服者咁急開做乜

搵tyler 1 出來打好似重好

無眼睇

ILLAOI抽靈魂果招野會觸發draven被動
唔知fix咗未

EU LOSE TO THIS TO KICK NA OUT

G2 個陣打唔到團
但FW 真係太廢
真係好難講

fw

Jankos盪失龍

係咪逼害緊NA

G2輸既話
真係間接逼害TL

遲下比賽直播有無4K/2K畫質呢

G2咪4人迫上
迫到Khan 同 Cild要放

但隻game都唔使咁高清啦

bugi打得唔敢兇
再唔好似越南仔咁打豬女就快接管全場

AKALI未出鬼書係咪屌唔嬴SYLAS,如果大家都差唔多肥

4K Scoreboard

好睇好睇

唔該減少DELAY次數先

睇死尿狼俾人拖到後期就收皮

係咪亂玩想迫死NA出局呀

Bug漏洞奶

終於肯推塔

PERKZ好似撚唔掂DRAVEN

1波反Cup

G2 POGGERS

GG FW

魔甘

靚

狼味

爆lu

有冇文字戰況

TP快到

咁早就爆

Hanabi個tp慢到

頂

G2啲TP支援好撚癡線

crap太勁

靚撚到

Diu

打先手個隊TP慢人成秒

FW團戰個企位

咁岩比鏡頭帶到空Q

個HOOK 比人笑死

呢波好撚正 突然間全部上曬上路

俾人一綁3都onl9

BETTY又死先

CAPS

可能見對面TP至TP

個哨c好撚廢

Betty廢到

去完個廁所返黎又死左人?

打AD真係慘
對住AKALI係0反制手段

個陣味不意外

KAI SA算好,進左E有隱形,大個盾又厚

你跟埋隻sup facecheck 成個0 vision river
比人伏都唔係咩奇事

WUNDER發育咁好..
一陣出埋三相可以切爆電狗

大家成日話電狼唔敢打 呢2日已經主動咗好多
策略技術唔夠都無計

如果bugi狂駐下 個波對面一定無雙招
就算G2 TP先最後都會變左FW 5扛3

比部靚機體佢
駕駛員係垃圾都無用

睇完caps打其他中路打得到咁輕鬆
再睇rookie打caps 真係唔同level

FAKER/ROOKIE>>>>>>>>>CAPS>OTHERS

你係呀寶 揸鐵球都勁嘅

Faker連caps都唔夠抽啦

點解你哋個個都話Rather廢？

我覺得啲操作/對線都幾好喎

見到faker同rookie平排都覺好笑

FW連MSI加乘都無埋

俾人單殺

海燈

呀卡莉同sylas呢個matchup100%係睇ID

放阿卡莉比CAPS 人唔笑狗都吠

一野燈死

屌你有冇咁撚準

阿卡莉真係唔放得

燈哥果然西利

睇對手加海燈

點打阿卡莉

G2真係弱化版ig

betty 真係廢撚到

Betty團戰行街

海燈燈力回歸

呀卡莉呢隻英飛黎飛去真係好撚平衡呀

小c個勾想點

Rookie/Caps

Jensen

入場時機錯曬
重要大入個cc chain 度又唔秒對面中下路

fw個SUP 真係好廢 捉G2 上路個時空Q 搞到要交大 連累埋JG 要交閃控住

已經係咁nerf都咁勁

得4個敢開團

有人數優勢唔去打輸出走去打SUP真係世界級觀念

betty追住隻SUP

on9 隻Betty飛埋去打SUP 唔打AD

Betty做乜9

CAPS1個打4個無人可以反到
呢隻英真係

如果傷害無變 大技改為一次使用

就可以減少操作空間

小c想點

fw隻supp有冇鑽

屌你狗撚到魔盾 阿卡利

技能組太勁

上下限咁高

有埋魔甘E可以點反制

shiauc仲要係韓服前10 死未

鳩飛都得

疊埋心水睇g2 打 ig 會唔會出奇陣

我覺得招霧太屈

G2啲BP真係好撚屈

男人老狗叫betty

睇FW 隻SUP睇撚到燥唔係納帝就貪啃奇 對面PICK左魔甘娜仲揀納帝

5/1/5akali, 點打

打到個人淆晒
唔敢make play
剩係敢安全輸出追隻suo
結果變行街
完全輸佢 個fight fw 可以贏

呀卡莉加個魔盾上去根本無敵

呢場好撚冇營養

Betty真係好撚廢

電狗廢物雙人線

黑盾+阿卡莉 自出自入

仲未出caps雷葛爾+jankos埃爾文

FW得上路係正常人

投降算啦
反而都就半個鐘，大家會理解

寧願簡隻 soraka 等craps 入場企定定都好呀

個個位嬴條撚咩

睇親FW 都會見到BETTY 無撚啦啦就俾人單捉死, 好ON9

rather揀左咩英
球女?

唔明點解G2場場既BP都咁好

akali+morg好撚嘔心

面具可以觸發征服者?

今場都俾人捉咗起碼兩次

以前上路俾人屌
而家上路正常番
野中下都係派膠

佢地好肯玩D人地小出既野
但係一打IG呢D隊就會現返佢地技術唔夠強呢個問題

佢去打另一面會輸？
傻鳩

一波GG啦

跟閃打perkz 一早秒左ad
99%嬴呢個Fight

打緊巴龍都唔上 笑死人咩

根本控唔到

fw啲人嘅pool真係好淺，得幾隻用

起碼第2賽區都夠做呀

兩個拖五個

pick 隻傻鳩rek 前期只係多豬女1個助攻但輸10幾cs

soraka 招 沉默 有冇得諗

fw廢到
開啦戇鳩

坐喺度等死 完全由得caps自由出入

其實昨日SKT好有機會贏
但係佢地做得1半癲狗隊,搞到唔上唔落比人捉到ON99

hanabi 開得都幾好
stun 左3個人
係要入中間比人控

咁撚脆

唔好講到G2班人技術好廢 係IG太癲

完

PERKZ呢下洗泉好有文森特既風範

洗泉

回家了

完全打唔出傷害

perkz 刷dpm

5 kimchi Khan't win man

PERKZ係出面洗泉都冇扣過血

電狗

好狗 係度刷數據

隻sup究竟有乜用

回血加魔盾

yes
佢一飛錯位 去左中間
二去左打sup
本身實贏到

尿狼返定台北霸定靚位睇4強算啦

係下路

電狗打野廢到
中下推線 乜都唔做 見到豬女就走

隻ad無扣過血

skt 底縕係有既
我覺得真係睇定D
上年rng 頭一rd 都係柒柒下

一下打4成血咩都吸番哂

飛入去追上面 秒殺AD就殺晒
你講呢句證明你自己係銅牌仔

IG individual skills又勁
戰術又好
就算冇rookie theshy
下路都勁到仆街 點打

IG個人實力都勁

得爆印記 招Q射唔哂落perkz到點秒?

要游水返去

下路

係 Wunder Caps Perkz個人技術真係歐洲頂級
但ig成隊路人王好屈

電狗係得泰仔叫唔差

幾時先肯出haru

成隊得上路正常中路一時時
下路同打野長期廢

LMS快D執柒左佢得唔得

佢真係有進步
但中野下係退步

Ty唔得就rookie企出黎 rookie唔得就下路企出黎

IG.Ning：與女友和平分手，希望大家不要打擾女方

虎撲5月13日訊 IG打野選手Ning更新了自己的個人微博，宣佈與前女友和平分手。微博原
文如下：

"求你們別瞎猜了，和平分手，誰也不欠誰什麼。不是因為什麼亂七八糟的事情，麻煩你
們別瞎猜了可以嗎？”

上年贏完S8就話結婚,而家分埋手,睇黎SKT有機會

Lms幾時摺埋 呢個垃圾賽區

抵啦

鬼唔知秒殺ad就殺哂 依家係唔夠傷秒呀

出年

其實電狗後勤真勁，咁嘅垃圾隊都可以成日贏前期

電狗由組成到而家永遠都有一路係ON9仔TROLL GAME

想睇越南仔打贏TL，之後三隊 2-4

中間有野一暈四好靚
但隊友on99要成秒先有反應

幾場都係shut down Khan呢個土皇帝
仲有SKT ban pick好屎 睇多幾次就發現冇乜macro 好容易比人outdraft打唔起

所以牛排 戰馬 叉燒俾人崛哂去lpl

今年係3路一齊troll

屌唔穿morg比人團戰睇住你黎食
無野好講啦

lms變返gpl算尻數啦

比g社搞彎晒

結婚flag失敗

你去打丫

FW隻SUP真係好廢

Ning哥洗晒啲錢落鞋到 唔夠錢理條女

唔撚好玩
kaisa 中期點會e 完a 2下再q 都秒左

以前swordart已經唔算太好架喇 吹奏得太犀利
但呢個路人sup真係。。。

咁都可以拗
佢行完街出黎都仲換到一個 證明佢係另一面起碼扭轉戰局
佢追隻放完大技同q 既morg 仲要被人守住 講緊起碼3 秒時間

D視野完全唔似職業sup
好似打rank/ng補位咁
痴撚線

仲有Ning出黎救世界

睇場lol都見到成班死大陸狗，仲要英文台都有

Caps肥到咁兩下收佢皮啦

你真心定點
Perkz比Kennen + Rek Sai 打到20%血交哂flash heal 保命
Rek Sai R過去都係Heal回左血先殺唔死
Betty肯閃上去A 2下一早比Reksai斬殺死左

swordart去到lpl都只係水平中等嘅sup

電狗呢個陣比越南仔玩真係睇住黎食
越南仔jg實狂駐下 魔甘娜招e cd空窗好易比你搵位入
前期仲有波2個無哂雙招bugi都仲唔打侵略
到人地雙招cd好先去gank

其實路路都好廢
係睇邊個特別廢

有王思聰照住都會唔夠錢

可以話, 走左果幾個, 其實本身都唔係好好, 但起碼有時會有D驚喜, 好似而家既火龍咁, 唔望佢嬴線, 但有時都會有PLAY( 岩岩1電4其實好靚, 不過跟唔上+食虛弱), 但而家果幾個真係你睇到佢地有一場唔犯ON9錯都好難

舊年吹到咩世一support

我覺得TL好大機會會輸比PVB

唔理fw揀咩陣都對佢地冇信心

佢由頭到尾都只係中規中矩 都唔明點解比人吹奏
尤其是上年worlds 完全隱形

CAPS岩岩係唔係話IG係GROUP STAGE超哂班?

一陣CAPS打完IG今晚會唔會發惡夢

就算係NA fans都係要咁講
今年xmithie收撚左錢

個排名好似係官方出

賓仔真係廢到仆街
我寧願睇nightblue去賣笑

PVB好似愈打愈好咁

而家有錢有名仲咁後生 換轉係你
你會唔會結婚
大部分男人都係咁架啦

認真數SUP , LMS 咁多年真係得一個MISTAKE 係全盛時期上到檯面, 係俾到信心你

屌你老味 踢隻放大嘅kennen落doublelift到 點撚打

俾著係我玩多兩件添啊

去送頭啫
認真我都可以去打

話打唔贏既一係銅牌仔 一係唔識make play 既淆底怪

自己睇betty 有閃前情況

仲有呢個位佢被morg 大緊 佢仲跟住佢打真係痴撚線

外卡年年都有亮眼表現

立此憑據
今日TL贏到IG我送3個140抽SKIN

吓 LMS先係wildcard

條女重有錢過ning啦
D鞋應該有百幾萬係條女送

大佬 佢招q係打哂落魔甘娜身到緊係殺到啦
佢係個個位閃上去招q會打落豬女到
個陣凱能仲要金人緊
betty上去咪1v3囉
掘地佬r落去之後其他技都未cd好咪又係無輸出

為咗唔俾電狗有機會出線，唯有支持住TL先

感謝

Pvb加油
All in 咗你，發達靠你了

外卡入四強，咪俾FW TL 入

留名

你燈一燈TL就得啦

Swordart好似係視野控制好 好似係職業選手都話佢好？

呢季有邊個sup表現可以話穩壓SwordArt?
有眼既都知SwordArt絕對係LPL top tier既sup
水平中等

晚晚有新女屌使撚結婚咩

Caps冇乜招 諗唔到唔飛上去殺嘅理由
而且係後面切入風險會大過飛上上面

SWORDART係LPL起碼係MEIKO果個TIER
LPL SUP:MING/BAOLAN>>MEIKO>>SWORDART

好

公道講SWORDART D操作,視野一定係頂級

Baolan 第一檔
你真心定假膠

BAOLAN D開戰好撚勁WO

如果火龍S6已經係FW 咁就唔洗睇條MMD MSI出去7

佢依家有隻On9 adc 俾高d佢都得

呢張圖睇唔到 bugi
佢係度大緊呢隻交左閃既cap
竟然有人覺得betty 行上去既會打唔贏
真係多銅牌

真 baolan勁撚到仆街

今日PVB 3-5

賓仔同fw隻jg同一水平

pvb 唔該你加油

仲未計前面仲有一塊牛排

上路個波 BETTY真係好撚廢
呢波明明會贏 走去追SUP

支持PVB G2都可以打得羸 SKT TL都可以

大清d信心無撚哂
點打

送fw 上去

佢隻leesin 好幾次踢人落自己隊 成隊cc 曬

連fw都輸仲有乜期望

賓仔剩係識玩坦JG
DL出到國就無哂壓制力
中路打邊個都仆街
得返上路正常

rakan勁撚到 唔覺有人勁過佢隻rakan

咁咪好囉 咁就會記得按閃同治療

TL 4-0 PVB 唔撚係爆啊

未見過佢做訪問咁撚縮, 玩撚完

真係好撚勁 野野神開戰

baolan得隻rakan勁咋
其他英比大陸仔整左套搞笑雜錦日日鞭屍

賓仔玩坦單睇call咪得
要加埋操作就收皮

咁佢係廢wo
又廢又要吃勁多資源
好記得佢打電狗個場仲要搶impact ryze既藍
明明impact先係最值得投資個點
但成日要幫dl呢個廢柴犧牲自己

佢春季常規賽同msi既操作遮住id會以為兩個人黎

TL除左第一日嬴2場
之後輸凸
應該無哂信心

Jensen係na都好地地 點解呢家會咁

大清隻Varus唔太掂

買PVB贏

今個MSI啲中路太勁啫
佢打FW同PVB都冇乜嘢

呢個個個都支持PVB，冇人支持大清？

Gun

你支持就夠了

搶強勢下路線再幫大清ban強勢打線ad
幫到盡 咁都爆線可以刪GAME

但佢啲英淺到on9
用勾同要連技嘅sup英全部用唔到

同埋TL輸變相幫咗電狗喎

其實我真心寧願睇越南入4強
越南好睇過TL同埋FW D波

見到大清啲Varus都唔開胃
如果而家有得補飛 實ALL IN PVB

岩岩睇左下賽程四強決賽三日直落咁chur

真係得大清會pick 快樂土

SWORDART剩係識玩開戰英,好似牛布老母咁
但D對線SUP同埋保排SUP係唔撚掂

大清

佢隻牛咪世界級
點樣連技就用唔到

swordart當年出名雷西勁wo清

上年係rng真係廢

呢張牛牛行街真係唔知做乜鳩

快樂土

開戰sup都有盲點
佢唔識用腎

swordart S5 魔甘娜瑟雷西牛都勁架

佢隻賢

係啊
所以我覺得要調整狀態唔係咁易
容不易就咁屎落去

佢手腎 叉燒都恥笑佢

咩係快樂土

法洛士
快樂士
快樂土

快樂士

Varus

Mikeyeung會唔會好過賓仔

On9 納帝thresh雷歐娜牛佢全部都勁
係玩保排sup會廢一半 因為fw依賴佢做開戰

法洛士
快樂土

再輸就變快弱智架喇

基本上隊隊都PICK過Varus嘅 不過大清嗰隻

TL加油
NA之光

CoreJJ終於帶啱Guardian

唔知點解我對jensen隻LB好有信心
就係會中期開始無撚用

姐係宜家爭第4名好緊湊咁wor
PVB都有機

一隻腎就連技唔識用雷歐娜同牛唔洗連技咩

Jensen隻LB我記得係好勁，TL至少中路會贏線先

我覺得support 個價值係做caller 同vision 技術係次要

上路笑死

呢場外卡頂到廿分鐘算佢贏
今日dl狀態大勇

昨日果隻LB

上呀PVB 上呀團長

因為NA堆人廢囉
最勁個位BJ又贏唔到
比人打斷幾年手

屍狗個隻playoff佢又遇唔到
其他個堆垃圾屎佢就夠贏

就算唔計mid 其他人都係咁上下
所以依家你咪睇到佢輸到嘔

Meliodas 勁過之前隻後補好多

所以而家MATA咪唔掂
以前靠做CALLER同埋VISION,技術都唔係好勁
而家技術退步但CALL同埋VISION都劣哂

一定唔會

今場壓爆球女，希望一陣唔好派膠啦

Impact又想呃機打

呢D叫壓爆

大清終於訓醒

一下射死

有咁痛嘅咩

大清主Q ? 咁撚痛既

大ching

有bug

ON9賓仔

下面個兩隻想點

賓仔賣笑味濃

賓仔真係拖後腳

開大清兵推幾醒目

DL果然勁
中國人之光

邊個仲敢笑大清隻快樂土

呢下真係痛得有d誇張

被動+WQ有咁痛既咩

再輸係快弱智

愈殘愈痛

有無人覺得今次msi係中上照妖鏡
今年中上特別廢真係會成隊特別廢
上年就AD照妖鏡睇AD

IMPACT廢去到MSI都冇話特別係洞,但賓仔真係好似場場都輸佢

電狗係上路正常
下路派膠又點搞

impact msi打得好過lcs好多

點解msi冇乜隊揀zoe？

有冇巴打解釋下

咪ig出過一場

EZ唔出水滴咩玩法

因為唔會有人同你慢慢POKE
打阿卡莉會比人秒殺
SALYS又可以秒你又可以玩Sustain

RUSH冰拳

Impact算唔算係TL最穩定嗰個，佢好少會爆線/派膠

COREJJ

出LB打球女又唔GANK爆佢
俾LB喺度同球女Farm

大清要照顧下

賓仔典型空大

賓真係笑撚死人

不過過說點解大清生存到咁耐

冇一招中

宜家中路被人壓wor

對線唔夠poke,如果第一件係水滴
魔力劍都有加250魔所以冇乜缺魔問題teddy ez都係咁出

G2

na專門養老

贏緊一個頭，輸10兵，經濟應該領先

IMPACT

越仔隻sup有啲勁

痴撚線

大清閃q

成型起馬要到23分鐘喎
平時19-20分鐘成型

連FW同SKT醒覺開始玩返下進攻陣
但TL都仲係妹下妹下

大ching終於企出黎

佢個陣都係玩farm既遲少少問題不大

破產啦

唔會架

比你TL 買晒成個na 最勁果班人都打到咁

D人廢得濟 唔識玩其他

上中最勁喺TSM度

PVB苦主圍爐取暖

狼仔好慘

TL啪啪啪

pvb點解拎唔翻今日啲氣勢出嚟

時限已到，又係時候自爆

琴日*

G2 lost to this...

越仔又落番榜尾

點解會有人買PVB贏？

留JJ同JENSEN夠
其他垃圾不值一提

因為風險高 回報高

上樓機會

jensen打左3日先有啲態

JJ真係好勁

琴日half in g2
輸曬
今日all in pvb
輸曬

屌

冇corejj大清都唔知點算

DL 成個FIGHT 空大 A唔夠5下
都可以贏到

Pvb呢波打得幾好 係差太多錢了

真係好想大師兄爭氣 但次次佢都只係不過不失 輸game未到佢 贏game又唔係佢carry 好雞肋

tl4-0pvb 點解會allin pvb

呢波已經打得好好 可惜雷茲死得太早
Ez連魔切都未有

突然間覺得tk nerf得合理

算數
等IG G2

搵BANG黎TL 出硬線啦
而家洗鬼打得咁辛苦

大清空大 笑撚死

再換1000 all in g2

外卡all in 隻青蛙是咪on9

我唔高風險高回報啦

25分鐘都未有.. build path有d問題

捱咗trolleh咁耐 俾啲甜頭佢都應該啦

冇所謂啦，反正有尿狼卡第五，亂玩都入四強

Ez完場都未疊到魔切

DL有kench完全唔撚驚

corejj真心勁 神救左幾次

JJ勁撚到

PVB宣布出局

Ez gg

隻AD連EZ最強勢既時間點都唔撚識

電狗都差唔多

做水鬼囉 唔係點啊

主場出局

coreJJ真係好勁

大清自己都唔好得幾多

TL呢隊中國隊依然保持到世界一流既水準

唯一好睇係同ig打咋今次msi
好夠fun

睇嚟TL要同電狗打tiebreaker

無乜隊可以比佢水鬼啦
IG G2上哂岸

昨日G2果場都好睇呀

電狗有冇機同TL打加賽

FW 1:1 到 TL 咪打 Tiebreaker

ez 6.1k

都要贏加tl輸

1:1 咗啦
FW贏埋PVB就有tiebreaker

佢會輸pvb
所以冇機

要睇G2聽日放唔放水

g2 vs ig
唔知g2出咩陣

基本上可以準備聽日睇加賽

不過應該正常陣

屌你

電狗依個狀態冇可能贏到越仔

問：目前為止IG還未嘗敗績，作為世界冠軍和LPL冠軍，你覺得在可以預見的未來當中，有哪支隊伍可以阻止你們嗎？包括來自中國的，韓國的，歐美的隊伍？

TheShy：我本來覺得SKT會很難對付，但是現在我想碰碰其他的韓國隊伍，比如KZ。我覺得他們可能會更難打一些

喺有實力嘅對手面前
咩陣都係廢

eu點可能放水比na

巴打你個名

可能skt 今日2場輸曬呢

all in g2 vs ig 都唔all in nam la

成日都咁講
但越仔始終都係lms私家雞

好彩我成副身家都係得$500

玩撚左咁多日最後又變返0$

skt 廢極都好過電狗百倍

兩隊都外卡LEVEL 有咩唔可能

諗返起theshy16分鐘完場即刻起身個樣 睇得出佢好失望

0撚咗幾次啦

ning今日分手
係時候allin ig對家

暗示SKT廢過KZ

大清食屎啦
琴日清我袋 今日又清我袋

detail?

之前有人問佢
想做優勢個邊定劣勢個邊
佢話想做少少優勢或者做少少劣勢個邊
做太大優勢就冇意思

唔明啲人點有5萬以上
全部all in冷門隊然後全部中？

破紀錄都唔洗咁串呀嘛

多數咁講野都冇咩好結果

The shy: 俾隊grf黎都好呀 打sword好似有趣啲

人地做哂準備
想同你嚟舖大戰
skt俾啲咁嘅戰略出嚟

打電狗撚到189都贏

EU同NA關係都唔太好 特別依家LEC由LCS分左出黎 以前叫EULCS

電狗睇隊名打機
對面愈勁就愈唔敢開

為抽而抽啫
playoff KZ拎住前期陣end唔到game比SKT妹到35分鐘喎

仲未有人逼到佢用盡100%

ts心諗：dllm以為黎世界賽會遇到神對友慢慢玩，點知連韓國最強嘅SKT 都不外如是，冇挑戰性好嬲

之後佢第二場打FW，就送8個頭增加難度

100%咪16分鐘完場
機都冇得打

Jackeylove：對線期而言，MSI所有隊伍的下路對我們來說都沒有區別

ning：當我們打強隊的時候每個人都全力以赴；其他時候我們會打得快樂一點，享受遊戲

baolan：Doublelift和CoreJJ水平不錯……就北美而言

問：所以這次季中賽上妳遇到了很多非常強的上單，目前來說你最喜歡和哪位選手過招呢

TheShy：這次比賽裏，我還沒感受到對線的樂趣。

問：G2和SKT的比賽裏，我們看到Wunder用了上單派克，如果妳的隊伍叫你選這個英雄上

單你會是什麼反應呢？

TheShy：我並不是很喜歡派克這個英雄，但是如果教練讓我試試的話，我會選的。打過訓

練賽之後，我們覺得這次比賽裏可能會有傑斯對派克這樣的東西出來。我覺得派克上單如

果打一支每方面表現都很好的隊伍的話沒什麼用，但是打SKT真的有效果。

問：目前為止IG還未嘗敗績，作為世界冠軍和LPL冠軍，你覺得在可以預見的未來當中，

有哪支隊伍可以阻止你們嗎？包括來自中國的，韓國的，歐美的隊伍？

TheShy：我本來覺得SKT會很難對付，但是現在我想碰碰其他的韓國隊伍，比如KZ。我覺

得他們可能會更難打一些。

問：有沒有什麼想對粉絲們說的？尤其是歐洲的粉絲們？

TheShy：我們還和G2有一場比賽要打，我覺得會很好玩也很有意思。我會全力以赴的。我

會享受這場比賽的，並且和Wunder的對線我會讓它更有意思一些。

--interview from theshotcaller youtube channel

IG既trash talk係G2強化版

臭雞我都係

Rivalry 主要都係啲fans互屌
隊伍就冇咩野嘅

但點都好 難啲放水